[勞資糾紛，手足唔割]港男參加反送中來台避難 竟涉檢屍性侵女戰友

香港男子馬靖翔去年在香港參加反送中後，因為怕中共政權迫害，去年底來台灣讀書避難，沒想到遭同為反送中的同鄉女子，指控在一場餐敍後，將酒醉意識不清的她帶到旅館性侵，檢警獲報後在前天(4日)將他拘提到案，訊問後諭令1萬元交保，並限制出境、出海及住居。

據了解，這件性侵疑雲發生在今年3、4月間，在台灣讀書的香港男子馬靖翔，與一同參加過反送中的女性友人在台北西門町聚餐，他鄉遇故知，2人在這次餐敍聊得相當愉快，也喝了一點酒，用餐後為了安全起見，2人在附近的一家旅館休息過夜。

不料事隔1個多月後，女子向警方報案，指控當天與馬靖翔用餐後，因為喝了不少，在酒醉意識不清的情況下，被對方撿屍性侵，她沒想到昔日的戰友竟然對她做這種事，害她痛不欲生，她想了又想，決定站出來提告，揭發對方的惡行。

對於被控撿屍性侵，馬靖翔否認犯罪，據悉，他到案後表示，當天他確實與告訴人在用餐後發生性關係，但否認違背對方的意願，辯稱當天女子並無意識不清，是她主動投懷送抱，2人自然發生關係，絕對沒有違背對方的意願。

他還表示，因為他在香港從事反送中的社會運動，有人一直要搞他，千方百計的找他麻煩，他是被冤枉的，請檢察官一定要明察，還他清白。

檢察官訊問後，認為尚有事證待釐清，因此以涉犯趁機性交罪諭令1萬元交保，同時限制出境、出海及住居。馬靖翔在獲保後，自己拿出錢來辦保，並由萬華分局警員陪同離開北檢。

一個月先報警，唔好玩啦，唔好一年後報警?想用中國式陰道抹黑我地手足，唔割!

淫棍不用回來了

台灣好多女屈男

香港抗爭者個朵就係比呢啲人玩臭晒

害群之馬

手足飽暖思淫慾

缺乏自我執行家法清除瘀血的機制

同為反送中女子
女手足就唔係人？

真係比藍屍講中有天使

條友係陳云根青山派嚟

佢搞乜你懂的

你又知 你在場呀？

青山派廢物

建議唔好跟車太貼 如果有睇開ptt，台仔都對“女方想了又想”呢句野好敏感，而且又事隔咁耐先提告，cctv都分分鐘無keep咁耐，lm睇法庭證據

想搞散抗爭整臭流亡手足咪報警屈人強姦，邊有可能同條仔去酒店，仲要扑完一個月先報警?都唔知個臭雞係咪支那間諜

呢一刻真係唔知邊個先係仆街
好心你把口就咪撚咁臭

呢d POST 成個鐘都無1頁

姦完一個月先報有乜撚野問題？
你估個撚個都係完美受害人？日日匿埋喺房沖涼先可以報警？？？

官司贏輸都係黄絲輸，中共手法真係好勁

不評論個別事件

講黎都無撚謂，拉
有證據就上庭等官判

巴打同絲打一齊自然要小心

割

你係佢本人？